邊緣人就算喺網絡世界都只會繼續係邊緣人

完

有我，你不會孤單

嗯